日本買switch 會唔會平d?

小弟遲下飛去日本順便想買埋switch
唔知係咪有得退稅
應該點計都比香港平啦？🤔

會掛

斷晒貨

應該唔會3月去

有貨緊平D